有無人發覺作客入球係唔公平既事

明明禁住對方黎打
但因為作客入球而輸

自己第一回合入唔到

控球率足球

人地上場夠禁住你打

係 應該全部中立場 球迷唔準吹bb屌對手

垃圾psg 金錢足球

兩回合5：3 邊撚到作客入球睇過

你追到打和先嘈啦
仲輸緊兩粒嘈條春

第一回合唔俾你入波咩

yes 應該直接俾個盃我疤

樓主扮疤引戰好威威

你個隊冇作客?

笑撚死人咩屌

有迪馬入左黎進攻方面好左

爭取以後疤狗打兩場主場

法唔法國巴只要唔贏就好唔公平？

來自: 香港網絡大典

怎麼才算贏巴塞?

内容列表

《怎麼才算贏巴塞》的惡搞文章，約於2009年開始在網上散播。事緣西班牙足球隊巴塞隆拿於一年內連續奪取多項冠軍，引致大批小朋友加入成為支持者。因巴塞隆拿踢法偏向進攻，而同時絕大多數的小朋友對足球的防守毫無認識，故此每當對手以防守戰略、防守技術令巴塞隆拿敗陣，便會引來大批小朋友指責、怒罵對方勝之不武，不懂足球。此現象在各討論區均有出現，尤其在小朋友成份日漸增加的香港討論區及uwants最為嚴重。 一些看不過眼的網友因此創作「怎麼才算贏巴塞?」一文，用以諷刺一些巴塞球迷的霸道思想及言論。

原文

怎麼才算贏巴塞?

1.要在巴塞顛峰期踢定勝負
2.要在巴塞內部沒有矛盾的時候踢
3.要在美斯狀態最好的時候踢
4.你不能往禁區起高球
5.你不能遠射進球
6.你不能防守反擊，你要全隊都攻出來
7.你不能壓迫式防守，要給巴塞對於足夠的空間發揮
8.你不能擺鐵桶陣
9.在你的主場，你不能有主場哨，裁判要偏向巴塞，最好一開場就給主隊一張紅牌
10.美斯帶球，你不能幾個後衛去攔截，要讓美斯順利射門
11.你不能鏟美斯
12.你進的球前要把巴塞每個隊員都過一遍，最好把兩個門柱都過一遍，然後再把球踢進大門，這樣才是真水平，否則巴塞認為是靠運氣
13.你後衛在本方禁區不能開大腳
14.你要允許巴塞的教練中場休息進裁判室交流
15.務必遵守以上守則，否則即使你不小心贏球了，巴塞迷也會說你是勝之不武，說你是靠運氣，說你無恥。巴塞迷總是可以找到一條理由來說明你不應該贏球。

嘈得未?

下次樓主記得轉acc先好講野

幫你推幫你出名幫你紅

用分身引戰好好玩